雲佩斯唔怪得肯乖乖地走人

尹佩斯兩年前離開曼聯轉投費倫巴治時，據報就從曼聯取得了840萬鎊的忠誠酬金。(NOW體育)

忠誠酬金

拎左錢, 咪死死氣俾人當condom咁走囉

做拎住冠軍走既condom
都好過做比人大炒6-1既傳奇

講緊呢場?Manchester United 1-6 Manchester City - BBC Sport

我想拿英超冠軍所以我去了曼聯，但在阿仙奴的日子對我來說非常特殊，我為阿仙奴攻入了132球，踢了接近300場比賽，做了一年的隊長，有人想把我從阿仙奴的歷史上抹掉，可惜他們改變不了那些事實。」

想要英超, 所以就可以對住阿狗入波時剷草, 你都幾好野

「老實說，我可預見自己將離開曼聯。我沒感到不快」
拎左錢,所以沒有不快

自己捧隊波既跣腳傳奇都唔記得呀？

Stoke ruined Steven Gerrard’s farewell as they hammered Liverpool 6-1 after a superb first-half display at the Britannia Stadium.

俾人炒1-6係2011年, VPS坐時光機返去呀?

咪仆出黎柒啦...

難得我妻乜撚肯應人 比個傳送門佢入post先

我妻同學我老婆 入一入黎

咁我都記得獌聯真係人炒過6比1喎

講到拎到冠軍做condom好合理, 獌d logic
6比1果場我回應緊佢講果場6比1

好撚過羅比堅尼連condom都不如既
講轉會
邊個夠垃圾利叻呀
只少獌唔使道歉囉

又想拉猁

講緊獌就拉落利到, 神級轉移, 要討論利就另外開post
而家講緊雲佩斯呢個condom拎左錢

一講英超冠軍就一地玻璃心

依你logic 賣左一個打左三年幫球會入左好多波既射手就係當condom

咦喂 痢狗咪當蘇亞雷斯係condom?

慘撚得過獌有錢比呀
雲佩斯又肯收呀
關你垃圾猁撚事咩
返去準備扮死狗道歉啦

點敢入

賣球員=condom

講condom真係唔夠羅比堅尼黎

其實你係咪選擇性失明, 講緊vps拎左錢

要講利記失英超就另外開post啦

錯 係蘇亞雷斯當利係condom 踏腳石

人地唔想走vs人地想走, 好笑

條毒撚應該無撚打過工
有無打工仔完約唔收約滿酬金呀？

係咪唔撚識字
而且你地d柒事點解唔可以開post討論

係囉
咁獌履行合理
你吠乜鳩
返去幫你老母執骨做湯底打邊爐啦

你返工肯定係唔撚拎bonus/約滿酬金個d打工仔榜樣

佢見佢老母做雞都唔收錢
以為出面都係咁

選擇性失憶,明明果年仲想留低係獌 轉頭就知要走了

尹佩斯兩年前離開曼聯轉投費倫巴治時，據報就從曼聯取得了840萬鎊的忠誠酬金。(NOW體育)

獌呢個做法同d有錢佬叫情婦收皮有咩分別

你返工肯定係唔撚拎bonus/約滿酬金個d打工仔榜樣

應撚左呢句先啦柒頭皮

呢d咪condom囉

當然無問題, 我只係好奇當初佢點解咁乖就走姐, 原來都係用錢搞掂, 果然豪門啦

雲佩斯有錢收,有英超都叫condom
羅比堅尼呢d condom 都不撚如啦

拎左個冠軍走
猁不願面對

咁你伊巴都不惶多讓, 伊巴,朗尼, vps, 全部拋棄糟糠無人講

點解d獌係咁轉移唔敢答

拎到英超就可以唔=condom,又係神logic
俾人拋棄仲唔撚叫condom

比少少面 佢岩岩係學校放學

無記錯忠誠酬金唔係一開始簽contract嗰陣定㗎咩？
係咪叫咩loyalty bonus(fm入面)

拎左一個冠軍就要走?
咪即係用完即棄, 拋棄糟糠囉, 人地都唔想走

8.4 m 曼當散銀姐， 洗好似垃圾利咁窮講價？

賣球員就係condom
有幾多個球員唔係condom呀?
講野出用下個腦啦
早產嬰兒定你老豆果d 係劣質精子?

有呢d唔係問題, 只係好奇當初點解佢會走得咁乖姐

半季要走
乜柒都無叫唔叫condom

錯撚晒focus仲當自己好有道理

點先唔叫condom

又猁

不過真呀 牙朗筆錢收d息都夠買返成隊蝗

關你撚事,而且講緊vps條柒頭乖乖走人咪又係因為拎齊錢

唔想走,但被告知無得唔走, 伊巴,dg咪係condom囉
邊有分有無冠軍先算condom

哎喲喲
賣球員等於個球員比人拋棄都講得出
係咪on9都不如

我淨係自vps 係mu第一次既表現J撚到我仆街
同Rooney 組織果球凌空抽射
真係有今生無來世

開埋名都唔敢入去

用一陣就唔要都唔叫condom係咩

有無記得佢對住阿狗剷草果球幾熱血

想知vps有冇跣低過

咁解釋下羅比堅尼係唔係condom?

人渣士想走咩？？
仆街痢狗當人condom賠錢炒人！！

一定係啦, 你獌都唔少condom呀, 今年又一個, r字頭

點熱血都唔夠跣鳩走英超條友熱血啦
班猁谷左廿年諗住射得出架嘛

莫帥, 雲膠爾都係啦仆街

有英超先拎得齊wo... 踢垃圾利咪無呢d 煩惱

原來朗尼都叫用一陣
腦中風?

似你咁撚勝利球迷咩, 睇波淨係想睇贏冠軍

呢個另計 佢on9

但其他係

當年車仔射爆垃圾利好撚熱血

咪話你聽大家都係做埋同一樣野囉
得你條柒頭拎出黎笑姐

講緊佢拎左錢先咁乖咁走, 講乜春冠軍, 好好笑
佢又唔係拎完冠軍即走, 佢係莫耶子果年仲係度

咁好少人好似垃圾猁咁唔想贏波同拎冠軍既
唔怪得英超成立以黎都唔拎冠軍啦
原來係咁

咁咪係囉柒頭皮
咁撚正常既野 你抽個別例子出黎想抽人水condom
想抽水都醒撚少少啦 你老母生你出黎真係弱智

condom: 人地仲踢到唔想走, 但被拋棄咪condom囉

伊巴算唔算?

唔通好似你咁 history channel 咩

你個condom呀

當年曼城最後一場拎撚左你地個冠軍仲熱血啦

你咪再開post笑囉, 我反獌都要睇情況?

椰子同v92柒到咁咪一樣有睇
不過有冠軍睇點都好過睇住跣鳩走既

戰鬥力可唔可以再高 D 真係好撚廢

話人選擇性失明

伊巴番左曼training ground養傷喎

冠軍呢d野, 得之我幸,失之我命, 如果因為成績就轉隊, 禽獸不如
呢d高尚情操你獌狗識條春

呢個真, 唔怪得連佢狗竇班友都頂佢唔順
抽水都抽得低質過人

可以反
不過反得你咁柒
好少見

呢個係佢想走, 同你d情況唔同,垃圾

廢就廢啦
關條命撚事咩
垃圾

咁撚睇重冠軍仲唔認勝利球迷

條垃圾開post我就要入 你癲撚左?我有自由入唔入,關你地撚事?

咁姐係當你係condom

比佢囉 拎左十幾次 果年拎唔到下一年就拎返
利狗跣去左個冠軍之後果季跌出埋前四 橙

冇contract都差唔多condom啦

咁又係 你做得痢狗邊會明睇重冠軍個感覺

點解無約?點解要季尾就講明唔續

果幾條小圈子就代表利, 好撚好笑

笠水同學

傻閪
伊巴自己話一日未傷好
一日唔使出糧架
睇多d 新聞先吠啦

成日要拉猁落水真係好撚柒

唔續咪唔續囉 球員完左約一定要續？
你唔係又話曼聯當佢condom掛
履行曬成份合約都唔滿意？

唔洗出糧同續唔續約冇絕對關係喎ching

唔出糧俾佢踢都得架喎

好波,呢度反獌就預左俾狗咬 , 做野先, 一陣再睇d狗吠

唔使出糧點解要續約?
腦生癌又唔醫

傷左唔同佢續 客觀睇都似condom啦

季中d人同新聞仲話續硬

如果朗隊冇呢啲忠誠金 我實屌鳩垃圾獌

雖然有冇我都會屌鳩垃圾獌

屌你老母 反曼咁撚多模範員工既
唔出糧叫你簽個約聽日返工先

點解講雲狗係利曼係到嘈架
唔係應該會見到阿狗屌柒佢架咩

講經咩屌你，球員咪又係打工

依家啲獌真係越黎越似猁
明明實力大不如前，錢又係咁洗排名又係咁跌

唔講仲以為獌聯近幾年keep住拎英超可以繼續抽爆班猁狗水添

我曼有錢比, RVP又肯收錢走
甘又點牙

點解利物浦唔簽左伊巴? 可以比半年人工當係提升形象都好呀

你on9?

人地ibra真係咁care你d錢咩 人地想係頂級聯賽嘅球隊踢或者攞牌咋

唔續約點上場踢呀 邊個生癌呀依家

關咩事
你條傻西去邊都比人屌架喇

幾時去入上面個post呀柒頭

我d 嘢關你撚事咩 依家講e巴呀

獌唔柒就唔使反啦

驗下眼先躝出黎吠啦
係痢狗拎d比錢解約咁平常既事出黎抽人condom
唔好話痢曼 全世界所有公司都做緊啦下話
邊邊引戰都分唔撚清

嘩屌你 伊巴肚入面條蟲呀？咁撚清楚既

原來傷左續完約就會好返可以落場踢
真係聞所未聞
真係唔知邊個係on9

邊邊引戰 你咪又係抽人水

伊巴傷唔肯拎人工
我曼又有等佢1月傷癒簽約
咁都係condom?
你就係你老母用穿condom既遺禍

Mud原來雲佩斯個年已經去左曼聯啦？失覺哂

冇話絕對嘅
但人地傷都話唔洗出糧 客觀睇咪咁囉

邊個話一定落返場踢
但唔續就一定冇得踢 咪啫係唔要

邊個話?
咪你個on9話囉
垃圾猁真係專出垃圾

你話唔似都冇計

係都老豆啦 講老母